{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428077312/busan-gwangalli-nuri-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148419&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635975868009&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316228219&selectedRatePlan=385625667&expediaPropertyId=75846166&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 누리 호텔"
    },
    "text": "釜山広安里ヌリホテル (부산 광안리 누리 호텔)\n釜山広安里ヌリホテルはルーフトップテラスのような便益施設が用意されていて便利です。 広安里海水浴場も歩いて行ける距離に位置しており、海辺での楽しい時間を過ごすことができます。 また、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車が利用できて便利です。 この宿泊施設は、新世界センタムシティおよび海雲台海水浴場も車で近い距離に位置しているので、観光にも最適です。 公共交通機関を利用するのにも便利ですが、金蓮山駅までは歩いて9分、Geumryeonsan Stationまでは10分で行けます。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルは広安里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルの便益施設には何がありますか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルにはルーフトップテラスのような便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルから広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルから広安里海水浴場まで歩いて行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、釜山広安里ヌリホテルでは無料でWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、釜山広安里ヌリホテルでは無料のセルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルから新世界センタムシティや海雲台海水浴場へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、釜山広安里ヌリホテルからは新世界センタムシティや海雲台海水浴場まで車で近い距離ですので、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルから最寄りの公共交通機関はどこですか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルから最寄りの公共交通機関は金蓮山駅です。歩いて約9分です。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルのチェックイン時間は20:00からです。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "釜山広安里ヌリホテルでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里ヌリホテルの周辺には観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、釜山広安里ヌリホテルの周辺には新世界センタムシティや海雲台海水浴場などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 587
    }
}